我=諸葛亮 呂布=呂布 財經台仲有咩三國人物？

me聰明絕頂 神機妙算
呂布勇字當頭 下下過夜 但最尾都係死

財經台仲有咩三國高手係到？

老貓
化雲

吾乃張翼德

我 周瑜

你要搵條友做葛亮加埋先係諸葛亮

呀

唔記得我先係周瑜

躝啦憨鳩仔

所有腳色你做晒好冇？

俾番周瑜我做啦

你復活番呂布我俾埋個官你做

我，小喬

周郎妙計安天下,賠了夫人又折兵

正解

幾時開榴槤？
幾時又再開一日升一日跌好易玩

你唔係大dodo咩

想比返正評麵麵

青山道=潘鳳

你唔係劉禪?

小喬